[偶像練習生] [3] NINE PERCENT 討論區 -準備出道

new post lm

成員資料:

蔡徐坤

身高：181cm
星座: 獅子座
生日：1998年8月2日（19歲）
國籍：中國湖南
隊內擔任：中心、領舞、主Rapper
所屬公司：SWIN (已退出)
排名: 第1 (4764 萬0887票)

個人作品: I Wanna Get Love

合作表演歌曲: 聽聽我說吧

綜藝:

陳立農

身高：183cm
星座: 天秤座
生日：2000年10月3日（17歲）
國籍：台灣高雄
隊內擔任：VOCAL
所屬公司：傳奇星娛樂
排名: 第2 (2044 萬1802票)

個人直拍: 大藝術家

范丞丞

身高: 183cm
星座: 雙子座
生日: 2000年6月16日（17歲）
國籍:中國山東
隊內擔任: RAPPER
所屬公司: 樂華娛樂
排名: 第3 (1457萬4594票)

合作表演 : Very Good

特務J

Justin（黃明昊）

身高: 181cm
星座: 雙魚座
生日: 2002年2月19日（16歲）
國籍: 中國浙江溫州
隊內擔任: RAPPER、副舞
所屬公司: 樂華娛樂
排名: 第4 (1213萬1367票)

合作表演: 巴比龍

HAVANA & 24K MAGIC

林彥俊

綽號:局花
身高: 181cm
星座: 處女座
生日: 1995年8月24日（22歲）
國籍: 台灣
隊內擔任: 門面、副唱、副RAPPER
所屬公司: 香蕉娛樂
排名: 第5 (1193萬8756票)

合作表演: 愛你

朱正廷

綽號: 人間仙子
身高: 183cm
星座: 雙魚座
生日: 1996年3月18日（22歲）
國籍:中國1996年3月18日（22歲）
隊內擔任: 主領舞
所屬公司: 樂華娛樂
排名: 第6 (1193萬8796票)

合作表現: SHEEP

個人表演:

王子異

綽號: BOOGIE
身高: 186cm
星座: 巨蟹座
生日: 1996年7月13日（21歲）
國籍:中國
隊內擔任: RAPPER、副領舞
所屬公司: 簡單快樂文化
排名: 第7 (856 萬1329票)

合作表演: MASK

小鬼（王琳凱）

身高: 178cm
星座: 金牛座
生日: 1999年5月20日（18歲）
國籍: 中國福建
隊內擔任: RAPPER、舞蹈
所屬公司: 果然娛樂
排名: 第8 (785萬6601票)

合作表現: ZERO

尤長靖

身高: 176cm
星座: 處女座
生日: 1994年9月19日（23歲）
國籍: 馬來西亞
隊內擔任: 主唱
所屬公司: 香蕉娛樂
排名: 第9 (770萬6054票)

合作表演: 我懷念的

綜藝:

偶像練習生主題曲: EIEI

留名

push

走花路吧9位少年

恭喜我地嘅可愛vocal 孝順乖仔 牛高馬大嘅超級農農 top2出道
請大家多多支持陳立農

最後張相好正

我而家先知長進23歲
好彩我都唔洗做姐姐粉

愛奇藝肯幫9%開官方weibo同有九人官方照未

下次加番佢地個人WEIBO 或者IG
快D推到1001

支持坤坤農農長胖俊俊

加油靈超， 加油坤音四子， 正義長存， 好快就可以同前9 係同一更大舞台相見

好正

快D出團綜

冇睇 不過9人團得2個vocal係咪癲咗

又 要打丁了

其實我真心覺得林彦俊好老油條feel, 專呃妹妹仔的感覺， 可能你地都係妹妹仔， 所以會被佢attract

坤坤係charm既

無辦法
D人係中意投晒rap既做上位圈

其實我開頭唔覺佢有特別靚仔
主要係中意佢既綜藝感
人人口味唔同
我都get唔到卜凡覺得佢個樣好老
靈超之前個髮型顯得佢過瘦，而家先get到佢個顏，但我本身唔中意太似女仔果type
木子洋就幾型既

私心MODE
JEFFREY 頂小鬼/子異是但一個就好
但係佢後面好小鏡頭

希望大家多多支持全廊坊大廠最撚有錢 但又最蠢可愛 又低調努力既Jeffrey董又霖

好啦洗埋Jeffrey就完了

九人入面對子異同小鬼最無感
但小鬼係咪算係成個節目rap得最好果個？

Jeffrey有錢d定王子異有錢d呀

d人爆jeffrey好似有錢d
但都唔撚緊要啦 反正都係我地接觸唔到既程度黎

成龍唔課金 點贏呀

Jeffrey去到個節目完左先有noise 心諗不如下年先討論佢呀好冇

有個香港既Nine Percent igpage開咗個ws group 有冇人一齊入

Btw有冇男飯係到

入面成班00後一定 不了

真係有男人睇？
你本命係邊個？

紅字男user

農農個笑容好治愈

我覺得小鬼同卜帆d互動都好funny

最鍾意長胖同農農 一開始都係諗住抱住冇野做睇下既心態 點知又幾好睇 俾佢地圈咗

原來你地咁細個
佢地全部都係我Didi

我96

jeffery 胡巴 頂王子異都好
真心唔明王小異有咩咁吸引 好假好膠

男人都會俾佢迷到 仲種舞台魅力

佢同個個互動都funny其實

仲要高音得長胖一個唱到 唱死佢

wtf gay?

記得有次卜凡做隊長喊 小鬼跟住佢安慰佢

鐘意睇仔=gay

小鬼次次有人喊佢都係第一個狗衝去安慰， 之前鄭銳彬喊都係佢安慰， 好善良。

有男仔鍾意睇仔㗎咩
就算睇仔通常都鍾意佬味嘅仔
你仲咁好心機整合

靚仔？
善良？
一見到佢就諗起係皮膚白既王大陸

講起Jeffrey 上次愛你練歌 林彦俊話有人話佢唱歌似成龍
但個陣Jeffrey喺佢隔離 睇到我有啲尷尬 不過佢個陣應該唔知Jeffrey係成龍姪仔

之前有個唔記得咩名 個樣好似宋仲基

佢真係好多口水

侄仔係咪即係成龍個家姐定妹個仔？

係咪佢屋企幫佢買好多水

所以未宣布第九名已經估到係佢入
成團無個唱得點搞

我韓團都追exo nct Big Bang
女團反而係個別既ace
始終idol 男團優勢大好多

整合係因為純討論都推左兩個 同埋圍威喂多
想試下出整合吸路人粉
雖然係抄 同埋成員比唔上頂級韓國偶像
但係都幾想其它人留意下呢隊（國民）男團
盡下小小心意
下個post加番1-12集整合

終於有GIF 好能正

其實畢雯珺都唔差
但佢入埋樂華就4 個 實俾人插死
路人緣嚟講長胖大過畢 畢死忠多過尤
所以催票其實係對長胖有啲幫助 路人見到會幫手投下

應該係叫成龍做姨丈

其實我冇追開咩idol
叫我up返big bang啲人嘅名出嚟我都up唔到
今次都係咁啱睇到個節目
呢度睇下靚仔 傾下計幾開心 繼續支持

明鵬？
英皇娛樂 所屬好似
我見佢實力同董岩磊差唔多
但佢仲要無乜鏡頭

我都反而唔太追女團 男團都剩係追過exo 個陣好中意Kris同鹿 不嬲都中意睇男團多過女 利伸非gay

之前仲諗住長胖多fans啲，入硬
所以幾日都投俊俊

利申 原本係因為長胖先留意到俊俊
好似係自從 我麵包沒了啦 先開始睇俊俊

我平時追女團多
因為唔中意睇小白臉
都係覺得偶練d人幾搞笑先追到而家

好奇 巨C你會唔會追制造101

反而幾中意董岩磊 佢個顏好屈

佢入唔到都唔洗擔心無野撈啦
好難得呢個節目既幾個有錢仔eg 范丞丞王子異都咁謙虛同不爭不搶

佢第二條片有part係話幫”你” 定老母(唔exactly記得) 按摩 然後個手勢睇到我好尷尬 有睇過既會明

Agger 上次見唔知邊個既首站係03line 救命

反而見大陸姐姐粉係比較多

完全唔覺
我覺得羅正先係典型靚仔

我都唔記得幾時開始鍾意佢兩個
其實個陣選佢顏值top 1 我都冇乜感覺
係睇完firewalking佢安慰農農 覺得佢諗野好成熟 先開始睇佢啲野
再睇埋之前佢同長胖主持既偶像有新番 先發現呢兩隻野原來咁好笑
然後再睇埋香蕉家族啲花絮 不得了 成班綜藝感好強 尤其陸定昊 佢一講親野都好好笑 表情又浮誇

yes! 明鵬！
但董岩磊真係得個樣 講野成個on9仔咁

上次直播見有啲都幾老女人下

有呢兩個香蕉二人組實笑死

最記得佢TURN DOWN FOR WHAT個舞台 好似醉酒現場咁

諗起秦奮要湊住佢崩潰到

我都係顏值第一果陣先知有呢個人
果陣完全唔明點解d男人會揀佢
係愛你先開始get到
想知香蕉平時既訓練係咪包埋綜藝

講講下 好掛住陸定昊 想瘋狂睇佢同小鬼互動

原來justin係忙內
下次幫佢加番
朱正廷最大

果陣心諗呢條友零實力都咁多鏡頭
幾驚佢係拎女版演員個劇本
不過佢比人out果集，聽羅正仲講話董岩磊令到佢多咗自信，都有感動到既

唔係長進最大？

D大陸人講緊可能係正正/冷彥俊做隊長
唔想林又比人黑

老朱啦

覺得正正做好似好啲

其實我都好老， 不過我唔會去追星， 都係睇下片咁

佢比人硬棒上位又有黑歷史， 預左有人黑

不過想知香港有冇人都中意Fcc 問咗身邊好多人 無論男定女都話唔覺佢靚仔 實力又冇乜

我 唔鍾意

香港應該無咁多范冰冰fans

佢好搞笑 幸福的觸覺 我全部都忘掉 個到笑到我

Lm

有無人知佢地去泰國做咩

冇佢家姐佢真係收得皮 整完容都唔算靚仔

好似剩係樂華個班過去拍廣告

唔洗準備出道野？

要睇造型囉
算係高冷型既

唔知

巴打自爆？

依到九成巴絲都追擊佢
利申 頭號追擊粉

9個入面最唔想佢入

佢阿媽即係林鳳嬌個妹

相親相愛ok

Agger羅正靚仔d

我追擊還追擊 唔會人身攻擊
佢肯努力同減肥既話我照讚佢既

大公司加大明星家姐
唔好話大陸啦 就算佢係韓國呢個身份都足夠佢去出道

安利一下胡巴杰哥 不過都係好心痛你入唔到 明明差唔多係全能咁濟 又唱得又rap得又比李榮浩讚過

對佢冇乜感覺 覺得佢有時幾型 高瘦又高傲feel好正 但唔會特別睇佢啲野

胡巴又唱又rap真係難得啲
通常rap都係唱唔到歌先去rap

不過GAI唱歌好似都幾好聽

對fcc冇乜野 係冇感姐
我覺得自己唔鍾意都唔代表要追擊人
佢可以留到最後咁都證明咗佢有野係值得被人鍾意既 係我唔識欣賞姐

Gai不了

gai 啲rap 好正
但佢同pg one 都好串

大家都好似好得閒 我隔幾分鐘望下又有新comment

星期日無野做又無野睇

快快手推

睇得出佢地20 個都係感情好好 其實啲fans係度黑嚟黑去真係好無謂
當然你要話做戲做出嚟咁我冇野好講啦

btw 一樓百分九少年個節目poster
點解得6條友

Sor應該話我屌佢屌得比較多
Anyway 追擊又好讚又好 唔好人身攻擊

GOOGLE搵
岩岩發現官方WEIBO好多圖
下次出POST再汁下

點解仲着住校服 仲有咩要拍

乜又係你呀許生

咁我覺得呢度情況還好
睇微博個啲先叫狠毒 基本上唔會同你理性討論 一嚟就粗口同鬧你先

無錯！
既然都入咗一個團就學識去欣賞全部成員
好鬼憎大陸d腦殘粉成日黑來黑去

呢條友真係由第一集開始睇佢唔順眼 一開始個人舞台評價又on9 然後都eiei 最後個ending pose 又係到抄101其中一個pose 屌

係得佢先update得咁密
要睇練習生近況睇佢都ok

大陸果啲真係好捻恐怖腦殘到咒曬你祖宗18代

如果佢地性格真係咁差，就唔會感情咁好啦
所以我覺得佢地大部分都係好善良
係d fans成日搵野黑

我覺得好過班波台痴線佬
不過大陸最恐怖係作假新聞或者文章

笑又好屌又好 唔好盲屌同人身攻擊 咒人祖宗十八代個啲
屌都要屌得有理有據
雖然成日笑9 fcc靠家姐同冇實力，但佢個人真係幾好笑既，依樣係真

頭先睇ig見到呢張圖
以為官方真係得張得6條友嘅poster
要影就9條友一次過啦！！！

從另一個方面諗
就係多盲粉，的士陳、TFboys果d偶像派先咁好搵

見到佢就諗起佢係自己youtube channel到用fans語氣upload自己啲片

唔係睇佢好多片，搞笑就唔覺，但應該都係幾好人同謙虛
如果我家姐係范冰冰我可能日日出去玩，直接叫家姐比套戲我做男主角都得啦

開頭我覺得佢好撚chok，但睇到中後期見到佢開始派膠同見到BOOGIE王子異之後我就完全冇再咁諗佢

記得d練習生都話咁多人入面，偶像包袱最大係王子異
范丞丞都會同其他人玩下同講下笑

笑咗出聲 大家好我是BOOGIE王子異

有次練習生玩大電視
fcc舉牌 但班友係咁skip 搞到佢要不停換牌
跟住佢到後面個樣已經有啲唔耐煩 個刻我又覺得佢個人幾真

upload完仲問人地有冇睇

想講boogie同booger只係一字之差 可以由boogie變鼻屎 大家好我是BOOGER王子異

次次聽親都想問佢B撚夠未

真係好撚老尷
佢好唔自然

有聲
覺得佢有少少似中二病，女友視覺段片係到帶黑超rap
不過佢次次都讓位比人唔同人爭，的確係好人既，記得有似佢同秦奮轉膠樽爭入rap組，原本係佢win咗但佢都話要公平d轉多次

你冇野呀 親

補充多一點 其實以佢身分佢大可以話我唔想舉牌 咁辛苦 點解要我舉
但佢又冇 同其他練習生一樣
都睇得出其實佢冇乜架子

支持Jeffrey

佢唱完JB首歌再9up多句佢part就完咗..好擔心遲下團綜佢d既分量

女友視角嗰條片真係睇到我呆撚咗 好尷尬
扮人男朋友竟然係同人rap????????

成日覺得秦奮搏晒老命咁 成日話自己老啦想人加佢入組嗰啲 點知最後分組個個都唔要佢
王子異成日讓人 係咪因為佢知自己點都入到

希望佢比多啲心機啦 四個月黎實力都仲係差咁啲
想人地唔好覺得你靠家姐就真係只能夠以實力屈人機嫁炸

其實睇得出王子異真係出身大戶人家 唔係暴發戶
低調又有教養

佢同Jeffrey都係勁單純既人

屌點解你地可以睇撚晒 我睇左五秒已經頂唔順救命
利申 可以睇晒成條岩布仙尼生日歌

Hey bro 我是來自bbt的b.o.o.g.i.e的王子異

我連林彦俊都睇唔哂 睇咗頭十幾秒已經頂唔順
可能因為我老啦 過咗花痴年紀

記得上次見面會，d人話佢算跳得ok，果陣大部分人都跳得唔齊

成個post講王子異既都有聲

其實佢咩出身咁有錢？我到而家都唔知

煩膠

王子異？傳聞屋企人係山西煤礦廠大老細 但唔知係咪真
淨係知佢好撚有錢係真

我中意睇呢段

秦奮有啲煩 成日用自己年紀問題
如果真係覺得自己老 唔應該出黎做idol

就黎要set個關愛名次比佢

但佢咁撚有錢我唔明點解要入呢間爛鬼公司
全公司得唔知8 個定9 個人
仲要之前試過mv係用powerpoint做
然後公司冇人到mv都係王子異自己剪既

睇呢段就知
丞丞同王子異用名牌
農農個袋入面完全係普通高中生既野

搞笑

不過最後見佢入唔到都凳佢慘

農農個袋仲要係范瑋琪演唱會周邊黎

其實老都唔係問題 我諗佢最大問題亦都唔係懷才不遇 係佢實力真係仲差啲
睇下佢唱mack daddy 個晚20 個裡面最差應該係佢

好得意

大陸人較早婚 , 可能佢d同學真係做哂人爸媽， 但佢仲做練習生， 真係唔知點咁

呢度係咪無人中意樂華line
好似香港&台灣人普遍都係中意坤、農、長胖、俊俊多d

20 強家境最差應該係佢

之前第一個post有

之前d post除左我都有d人鐘意坤音

我最初係鍾意朱正廷同Justin
之後都係覺得長胖得意啲

屌打農農
但農農就係咁先夠晒親民

有次jackson 對住佢都嬲左

高雄夜市小王子

超bb

長胖真係好鬼得意
份人性格又好 又夠真 人地點開佢玩笑都唔嬲

仲有佢會diss啲fans話人啲字核突
最好笑佢啲fans都係傻既 其他fans係叫林超澤表演轉圈圈 佢啲fans叫佢心口碎大石

農農算係好生性

好想靈超留返中分 靚仔好多
宜家個齊陰冇咁好睇

佢應該係咁多練習生入面人緣最好果個
好似同邊個都玩得埋咁
又成日偷食野

我覺得中分先唔好睇
搞到佢過瘦咁

佢成日笑咪咪咁 個樣親民啲

好想搓圓㩒扁長胖塊肥臉仔

而家先知農農係00後

佢同fcc justin真係發育得好好 牛高馬大

成日比人抱起
之前以為佢好細粒點知都有17x

原來成團除咗長進同小鬼，其他都18幾cm

可能我鍾意男仔露額
佢又露得好睇

中分有王子feel
宜家個頭搞到佢個樣傻咗

得意到好想攬住佢

其實講老 韓沐泊都係同大田同年
不過韓沐泊好少講話自己老嗰啲

我鐘意didi而家個頭多d

仲有佢嗰啲經典反白眼

韓沐泊其實有啲似汪東城

好中意睇林彥俊diss佢

我麵包沒有了

如果話咩打投組講既野係真，坤音係比人壓票既話，咁林彥俊d票都係真

都係講句， 淨係壓坤音咪其他人上囉， 問心， 論人氣卜會輸比畢？ 超會輸比李？

應該係坤音細公司無錢同愛奇藝傾唔掂數， 信不信由你

小小中意朱仙子
樂華line啲互動又係好笑

岩岩睇返啲舊片 呢個好好笑
2:55開始 廣東代表隊介紹廣東同講廣東話 然後小鬼亂入
仲有靈超講極都講唔正 好qq
邦邦啲廣東話冇咩口音

理解你地會懷疑愛奇藝壓坤音票
但唔可以因爲咁就話林拎第五一定係黑幕囉
真係思聰哥塞錢既話，我就諗唔明點解要捧佢做第五而唔係捧長進

聽佢地講廣東話好有親切感
點解鄭係正片會咁少鏡頭架
靈超講得好辛苦

樂華line入面我都係對朱最有好感
係幾靚仔 對比其他練習生跳舞算係好
唔明點解排名一直比范同justin低

佢成日好似呀媽湊細路咁
我都唔明

朱個樣係幾好 但一開聲就覺得乸型

靈超670萬票？上面講林彥俊有1000萬喎

樂華line我最鍾意李權哲
其實丁澤仁都好有料 又係sm練習過
性格好似都唔錯 黃新淳應該係7子入面最慘果個
真係0鏡頭 又不爭不搶 想了解佢多啲都唔得
畢更珺我都係最尾果幾集先get到
覺得佢都ok不過又未到鍾意

睇返舊post啦 , 我post過卜帆打投組話計過過千萬的

又提票數

靈超
祝大jia 腥年塊落

peace

丁澤仁林超澤
黃新淳淨係記得噴水

小鬼唱鄭銳彬第一集首歌

丁澤仁編舞
畢社長又係又高又靚仔
不過可能唔多講野鏡頭好少
其實樂華既練習生水平係節目入面係平均地高

我地算好和平架喇
理性討論

佢真係好靚仔
隻眼又大 個樣又夠man

聽講宿舍係樂華3人、坤農鬼、長俊異咁分
唔知真假

尾個2間房聽到都有啲老尷

小鬼有似有d慘，佢 d fd都冇入

點解唔農長俊同異坤鬼

仲有酒窩

我都想係咁
長得俊兩個同王子異一齊會唔會搞到佢無聲出

我覺得還好啦
咁佢個樣都有d似女人既

兩個痴線佬加一個chok樣中二病 成件事好唔match

一齊住好快熟
應該係

4月24好似前二十強都會去快本

覺得咁match啲... 3個低b仔 3個高冷型

小鬼唔清楚，但我覺得坤坤只係有d怕羞

小鬼其實都係痴線佬

想睇佢同長進互動

坤坤同農都傾到計其實 我都覺坤坤係有d怕羞同好感性
私底下其實都好可愛

佢把聲好正 好撚好j

丁澤仁差d係nct出道
朱justin又去過韓國
樂華又大公司
剩係樂華有條友f上b都知佢地勁

丁澤仁跳舞真係好charm好好睇

睇決賽農農抱起坤轉圈就知佢地有交情啦
坤坤台上面咁有自信但台下就怕怕羞羞
反差萌

差d nct出道真係唔知

半獸人個時小倉鼠好亮眼 唔知點解後尾愈來愈摺
丁澤仁水準真係高 係身高輸蝕d
反而覺得社長實力麻麻 d人係咁吹捧佢唱得 我覺得係ok但無話勁囉 半獸人個時炒炒地 同埋佢跳舞麻麻 仲要手長腳長無乜power咁有時好突兀 不過人真係幾好 不爭不搶

咁外形都係實力既一種
F班升B班係幾圈粉，但睇我懷念的個stage，覺得倉鼠係入面唱得最差
同埋佢好似得失心好重咁

坤比我嘅感覺係gd個type

呢個真 有集佢升左好多(就係佢由f升b個集之後)
佢真係好緊張

推薦下最近睇上嘅男人 秦子默 講野同硬照完全兩個畫風

睇住佢愈黎愈摺我都好sad
一彈起左就係咁比人黑 爆料話有女友之類
搞到後期佢都好似唔係好夠膽表現自己

咁佢事實有冇gf架

D練習生好似好多都好容易受網上評價影響
農農同何東東都係咁

同一個人黎？

其實係幾年前(?)既街拍微博比人轉返出黎
個女仔係同一間跳舞學校既同學黎
印象中話好似一齊過但散左好耐
之後又見到話唔係男女朋友關係
不過點都好啦 大把人有黑料同過去啦
女朋友算得啲乜 仲要係ex

何東東真係...最後同導師合作舞台 後台訪問佢勁老尷

卜凡喺度做乜野
小鬼最搞笑
長胖唱得好好聽 但以前真係好鬼肥
蔡徐坤嗰個 搞唔掂

木子洋嗰個我真係

ex我覺得ok, 但如果要揀做idol就要犧牲一d野

如果要揀 我覺得人品仲重要過女朋友
人品差 唔識感恩同珍惜fans真係可以byebye
btw李權哲團欺形象真係好可愛
連justin都可以蝦到佢
上次去韓國差啲唔見passport
尋日飛泰國又差啲走失 要丁澤仁拖住佢行

小鬼當年真係
長胖唱果首歌係咪呀gem
而家個樣年輕好多

係gem
而家個髮型cute好多

9:40 長胖
跟錢正昊個肥仔

係 一個神奇嘅男人 佢真係好靚仔 唔出聲果陣

睇完呢兩條片仲憎得佢落咩

蔡徐坤真係由童星玩到而家

導師表演個集mc jin好比面咁笑左

覺得木子洋真心想打佢

屌 嚇撚死我
原來俊俊有上過中國有嘻哈
佢自己作嗰段rap 睇到勁尷尬
不過佢翻唱其實正正常常 如果佢唔係尾4評選可能入到 嗰陣睇勁多rap得廢嘅

佢第一集講咩 我想要你個心 勁gay

長胖好好 係咁同fans傾計

其實我中意聽佢唱歌多d
佢作詞應該真係好唔得，如果唔係都唔會咁蠢走去抄人

不好笑 低俗

秦奮對林彦俊啲笑話成日都好捧場
之前有睇啲fans稱話林平時得閒就睇笑話書 所以成日咁多爛gag

明明唔好笑
但佢次次都講得好認真，仲要特登拖到好長咁

長進喊得好犀利
其實佢都好眼淺

頭先睇佢喺宿舍房安慰農農條片 佢瞓喺床上面真係拎住本睇到一半嘅書嚟講野
咁勤力嘅

笑死
數白欖數左字分幾鐘點知唔簡佢

幾鐘意董岩磊 覺得佢第一集已經好搞笑 話自己自取其辱😂 不過佢實力係嘛嘛應該冇乜天份 但勝在夠搞笑同埋對其他人好似幾好 羅正咁頹 同完佢一組之後就開心左 覺得佢性格一定幾開朗
卜凡真係生左一個家暴臉 但傻傻更更 坤音果幾個其實幾圈粉
林彥俊我就真係覺得入9強係有d勉強其實 雖然佢係幾靚仔同幾搞笑 同埋好鐘意佢同尤長靖 兩個都幾搞笑
王子異雖則好chok Ei 大家的目光像是我的興奮劑 大家好 我是來自bbt的王子異 真係有d頂佢唔順 但佢真係不爭不搶 係咁讓人 人品好好
蔡徐坤其實到到之後先ok鐘意佢 因為頂唔順佢一開頭化果d韓國妝但到後期見佢成日幫人 勁humble 如有票都會pick佢
樂華實力真係ok 但朱正廷整容整到有d過左火 好唔自然 同埋我成日覺得佢當蔡徐坤係對手 另外范丞丞同justin真係好搞笑 都幾鐘意佢地
自己成日都有睇youtube見到佢地第一次比人評級 有多比人評到勁低其實都幾ok 例如鄭銳彬同邦邦

小尤太逗了

你的磊子忽然出現

其實磊子都知自己斤兩既
主題考核個次工作人員問佢想同邊個一組 佢話自己一組好啦
睇得出佢唔想拖累人
不過其實係有啲對練習生唔公平既 65名以下其實好多都唔錯既練習生(話佢99個裡面最差應該冇人異議呱 ) 但就因為冇鏡頭已foul咗

不過我又唔會憎佢既 佢都係俾人擺上枱 有啲慘

佢間公司無練過佢唱歌跳舞都夠膽死叫佢上節目知咩事
咪又係為左提升下人氣
佢間公司請過lay拍劇
其實鏡頭真係好影響人氣

佢自己本身間公司好似ok大 佢參加比賽都係比人認識下咁我諗 同埋我自己覺得佢唱歌其實唔差 係拍子唔準 但佢又走去rap 佢應該天份一般 十分水皮果種 但應該幾勤力下 人品人緣都幾好 見佢走果時就睇到
另外iqiyi剪接勁有問題 其他表演都ok又唔放埋上去 大佬 你個節目要人投票 睇人氣 再有實力冇鏡頭 有撚用咩 見到好多真係唔差都比人foul走左 就算出唔到道都可以留多一兩集 好唔公平 雖然個個剪哂落去就太多 咁好心佢平均少少 農農第一集之後 無啦啦冇乜鏡頭 蔡徐坤尾果幾集又係 表演果d鏡頭又拍得差 係咁郁 差d頭暈

有d擔心團綜

佢公司d藝人ok 而且投資果d劇又ok 花千骨老九門楚喬傳 呢幾套又多人睇

有冇人討論下林超澤
聽講其實香蕉一開始想推佢 但因為俾人話係抄襲而慢慢放棄咗佢
同埋佢真係默默付出型 知道自己外表唔得就用實力去證明自己
次次都俾人推佢做leader都係因為佢扒舞勁 但次次自己喺小組排名都好低 好鄧佢唔抵
今次it's ok係佢編 但愛奇藝提都冇提過

推薦大家睇下呢個 1:15
佢之前一直keep住喺A唔係冇原因

團綜冇咁怕啦 始終少人咁多
不過班大陸fans一定會嘈姐 一陣又話邊個邊個多鏡頭 邊個冇鏡頭
到時我地自己睇算啦 唔好睇彈幕個啲應該會好啲

李俊䝘都唔差
唱歌跳舞寫歌都有一手
自從比lay ban完上快本成個人都消失左
第一次合作表演合作半獸人做高音擔當都好好
係咪個樣唔討好

樣一定關事
始終選偶像 唔係選中國好聲音
同埋佢個樣好唔idol
不過大舅算好啦 簽咗覺醒 佢自己solo出道仲好

另外91人都要走花路

磊子係真係冇天份 佢之前係坤音嘅 坤音個跳舞老師話佢識行路分左右已經好叻

胡巴好似solo做唱作人 今日見到

應該難d 始終佢係練習生出眾 但出到去就唔夠人鬥

但凈講顏嚟講 磊子應該頭5

吳亦凡

佢偶像都係Kris Wu

想問下你地未睇偶練之前係睇開/追開咩星？

Fcc 都低b

fcc長胖坤 (吃貨)
農俊朱 (諗唔到 )
王子異小鬼justin (rap)

Mc jin 人真好

又話佢會係直播解釋林抄襲件事點知咩都無

佢地嘈緊話要整唯八既片啦
咁唔中意直接成套唔好睇囉

諗起成班扮佢講bro同boogie就覺得好好笑
王子異除咗同坤熟仲有同邊個熟

講真 我睇純粹係因為係fb 睇到農農果條片
又見有mc jin 先睇

星就好耐冇追

追開韓星 因為睇左202先睇偶練
依家要追大陸星真係毫無頭緒 始終唔似韓國咁有系統

Jeffery 好似都幾熟 同房

佢做咩俾人ban上快本？

其實係90個 有個係第一集之後已經被人踢左出去 果條友好有問題

咩宋睡覺 ？

係

林彦俊整蠱陸定昊
其實件事本身唔係咁好笑 但陸定昊講就好好笑 完全諗到佢個陣既表情

Jeffrey 室友嚟
佢兩個間房勁整容齊乾淨

Bro你食唔食雞蛋

兩個勁單純既人住埋一齊
仲有留意下Jeffrey成日反應慢半拍 好好笑

Jeffrey 真係好天然呆

原來磊子以前係坤音， 唔怪得咁岩卜帆同本子洋同佢係大家同學

唯八

陸定昊次次講野都好好笑 之前愛你排練笑到我痴線

吓 完全唔知有呢個人

陸定昊好好笑

仲有兩條友打交都被退賽

完全唔記得咗有個第一名

但佢唱得幾好聽

下 佢有首自創rap 啲歌詞低俗到。。。

下， 咁第一集有冇播到佢坐第一既片段

無

最近9%有咩消息 幾時先有野睇

都係上網見到農農條評級表演片先知呢個節目 但無粉到農農

Jeffrey之前好搞笑咁同fans呻 話蔡徐坤用晒佢d卸妝水
之後成班ikun一車車卸妝水送過去

冇追n年啦，追星係中學既事
不過有睇過兩輯101，我samuel

Jeffrey真係蠢下蠢下咁
之前特務J個陣班d咩特務game，第一秒就輸左
之後d人叫佢離開佢話咁佢要去食飯

想幫佢落妝廿

認真無睇
Samuel實力同樣唔錯 點解入唔到11

好似各忙各

韓國人唔鍾意mix

笑死 唸緊之前林彥俊果啲係咪係呢到買

其實仲有好多個都有 CXK都有

Somi呢？

d ikun仲叫坤坤記得還返幾支比人 好搞笑

Somi個陣唔多唔少靠海外投票既
但202就冇左海外

小黑人

都唔知叫唔叫追 無以前咁好心機 鐘意wannaone 同防彈 之前仲有exo
而家懶到岀新歌 有mv個d就會聽 打歌係youtube見到就會睇 同埋會去演唱會 有種佛系追星feel

Jeffrey真心勁天真單純同慢半拍 好好笑
坤坤同boogie比人整估條片笑撚死 兩個人條反射弧長到
無諗過坤坤私底下咁on居

我坤場上場下
永遠咁迷人

有冇片睇

唔知話佢蠢定單純好
佢講食飯個下又好鬼認真 明明拍緊節目 冇啦啦走去食飯

其實呢個idea幾好 又可以幫下非洲啲人

有冇人知花裡胡梢的一天天， 55667788 係咩意思

之前特務J花絮(1:37) 話自己有學過畫畫
但畫農農個陣係咁

唔係就係因為卜凡亂up 九唔搭八先好笑咩

我以為係佢果d青島話

班大陸fans真係好犀利 成日鬧人鬧到公司出聲明 之前朱正廷又係咁

唔知大家有冇發現坤音團綜係每日5點20女分upload 我只可以話公司真係好浪漫

好似話公司d人都係90 後

愈爆愈多愛奇藝押票， 咁撚黑商作業， d高層咁撚冇良心做人驚唔驚臨老過唔到世

韓國人都係

真心覺得坤音四子襯節目熱度仲有既時候出道係最好

以為佢微整原來大執

Resources?

都係既， 但我睇唔過眼愛奇藝咁過份， 同埋坤音細公司怕好難行

今日好似靜咗好多
係咪因為大家都要返工

下次介紹埋坤音四子

都無咩消息

趕緊fyp 依到咁多位姐姐飯都要返工返學

其實d黑粉知唔知自己日日攻擊冷彥俊係幫佢宣傳緊

畢咗業就冇咁得閒追星

又係佢

煩膠又黎

我係姐姐飯 要返工

咁今次係人地訪問佢既

見佢講農農同俊 我先睇

其實無人訪問佢
記者都係佢黎

只可以下次幫坤音四子做個整合
同埋麻煩有無圈飯綜藝或者合作舞台
好小留意佢地

強國人唔係叫思聰爸爸做老豆咩
老豆旗下藝人出道都屌
我見都好多橘媽幫手洗白
屌都係四或者五份一到

好似係有人貼血腥照咒林彥俊呀媽同佢一齊死

我琴日見到 嚇死我 一地血

岳岳啲英文

唔係鬧咁簡單 好似係用虐殺動物既血腥圖黎詛咒林彥俊 今日啲fans轟炸香蕉個私信 香蕉先出黎處理

咁撚癲

中學個陣最有心有力追星
入左u之後淨係上莊返parttime做assignment都忙到仆街 仲未計已經老左冇乜體力

佢真係老是常出現

今日看睇到呢段片既完整版
原來仲有扮朱仙子
好想團綜有埋九強以外既練習生

依家睇返個晚forever live，屌那星胡巴完美屌打全世界嫁喎

就係依段完林超澤扮完仙子之後又比人屌多佢一樣野

邊個叫坤坤唱高音

佢哋有無幽默感

Feel到佢唱完都替自己尷尬

痴撚線

我都中意岳岳

其實我冇睇微博 有咩睇

我同長胖同年
中學拎晒啲飯錢去買碟

我中學追既星 已經去左另一個世界唔會再返黎。。。

俊又換髮色

幾時先有齊人合照

鉉啊

jed

我追紅藍家

憂鬱症真係好可怕

真係有啲掛住胡巴 今日係周彥辰個抖音見到你好恩慰

鬼轉左style

王子異同農農個新髮型都幾好睇
我之前get唔到boogie個顏應該係因為我唔中意馬尾頭

鬼型左好多

我中意馬尾

Agger 依家係小清新版王大陸

白滑胡巴

麻煩負皮既巴絲入黎傾兩句

唯獨是坤音搵軍人

佢講英文真係好好j, 係節目上台表演用英文rap把聲都特別sexy

KEY上去定真野
係咪淘寶33蚊

有冇人掛住周彥辰

諗起佢講兄弟們， 我可能不能和你們走下去， 好慘

好憎周 講野好有骨 之前係咁串錢正昊

見到佢入唔到真係愕然咗 本身覺得佢排十幾好似幾穩咁

見到微博啲人屌農夫山泉廣告抄vixx

有嘻哈個時覺得佢好7 而家覺得幾型

要交assignment

佢頭先又喺微博 自己截訪問圖自我宣傳

癡線
有冇咁深仇大恨呀 唔講以為殺佢祖宗十八代

愈染愈核突
求下佢換返深色

好似成日到呢個時候就得我一個

p. s 時差黨

灰白幾好睇

係佢顏值撐住咋
其他人染會變死mk

佢電完先好睇
之前係黑髮毒撚頭
仲要成日帶住副黑框眼鏡

唔小心睇到嗰啲血腥圖 好撚不安
我仲煮咗一大兜肉醬意粉食

可能因為我之前唔係追韓星 睇唔慣啲五顏六色頭

所以依期我都冇係微博search俊仔個名

笑死 乜王子異咁暴力架咩

佢個look
如果佢真係同長得俊cp同一個宿舍應該會被激發d綜藝感出來

我都覺得白色好睇 放落佢個樣度唔mk，超型

幾時先有官方既九人照

幾時先有活動！！

奶

岳叔正

佢好淡定

agger 暫時覺得佢灰白最好睇

屎忽痕搵嚟睇下 人地勁好多 舞又跳得好 唱歌更加好聽勁多

只有我覺得好看嗎
兩隻色都好好j

睇埋韓版get ugly同shape of you 大陸版嘅質素真係搞唔掂

一隊英超 一隊英冠

Get ugly 果個笑到我

所以偶練呢兩首無咩人想揀
一比較就好樣衰
無睇晒101，但覺得最後揀出來d人顏值好低

平均顏值大陸版好似高啲

大陸版係得身高同樣好過人
實力比人屌打係真
你睇justin同朱係大陸版個grade就知
原本仲擔心程瀟同pinky唔夠班做導師

特務J pinky跳起上黎已經知入過IOI真係唔同d

我瓊

我就係之前睇偶練 好奇睇埋韓版
人地韓版決賽兩首歌都好聽 + 舞超齊
一對比偶練兩首歌一來本身已經麻麻 跳舞唔齊 唱歌又唔夠氣

其實大陸真係好多盲反撚
尋日香蕉幫林彦俊出聲明 我睇過啲相 係真係血腥恐怖
但啲黑粉都可以話成個都係王思聰諗出嚟 多d 黑粉等人同情佢 癡撚線
所有有關佢既野都係錯 遲早連佢呼吸都係錯

如果本身就唔中意林既話，抄襲事件爆出之後更加唔中意佢係好正常，始終佢真係有錯
但有好多人係跟風黑佢咁，雙重標準，明明有好多人氣高既練習生都係實力唔好但就淨係話林，明明自己都睇緊一個抄襲既節目就講到自己好重視版權問題
不過血腥圖爆出之後都見到開始有路人幫林講說話

咩圖

其實個位邊個拿
落選既fans都會屌

同埋決賽前兩星期佢人氣係升得好勁 firewalking同鬼屋都吸咗好多fans
第三次排名一野升到第11 有啲fans咪開始覺得佢有威脅
咁啱又爆佢抄襲 啲人咪乘勝追擊 將佢既錯放大十倍
佢係錯 但件事又未係錯到十惡不赦 連瘦子都話啲人係想吵架多

段片講得好啱呀 如果真係有黑幕 係王思聰買ranking 咁點解佢要鬧愛奇藝抄襲？
當然啦 實有人話佢做戲都要做出嚟 反正宜家林做乜都係錯 千古罪人嘛

有人話佢一定冇第五咁高 因為佢微博之前得60k fans 想講好多台灣人都有投佢(同農農) 但人地冇睇微博 亦冇入打投組 台灣媒體決賽前又係咁谷佢兩個 多咗人認識去投有乜咁奇
哦 咁班anti又話 路人粉啲票唔計

好啦 你講實力 佢一定唔係最叻 跳舞唱歌都只係average rap有時拍子仲唔準 但佢幾次公演票數都係前十 第一次公演雲斗羅個陣 佢仲係冇乜鏡頭 冇話題 第一集香蕉表演自我介紹仲俾人cut撚埋 (票選顏值top係第一次公演之後) 但佢竟然攞到100+票
當然 你要黑肯定又話佢用錢買 啲票做馬

反正佢做乜都係錯
計我話佢唔應該參加呢個節目添啦

虐殺小動物既圖

國際智慧財產權保護協會在坎城電視節公布一項數據，指出《偶像練習生》88分抄襲指數刷新紀錄，比對兩者的節目片段，更發現風格、場景和運鏡意外相似，讓《Produce101》製作公司CJ E&M不滿控訴：「我們公司的人都相當驚訝，因為這不只是很像，根本是一模一樣的SHOW。」而南韓電視台Mnet日前曾強調，從未以任何形式參與《偶像練習生》的製作，對於《PRODUCE 101》被侵權感到十分遺憾。

其實真係抄得好樣衰

尋日仲見到 今日已經搵唔返

搵到

聽講仲有P遺照

岩呀
總會覺得人地就一定係黑幕
你偶像一定入到既

好撚on9
幾廿歲人都唔撚化

咁撚得閒p埋啲咁嘅圖
生仔冇屎忽啦佢地

p呢d圖又過份左， 搞埋人地屋企人 唔like佢咪唯8 / 佢出場her下佢咪算囉

突然覺得卜凡好型

大家比完賽第一件事係返屋企趕功課retake趕論文考試

尤長靖都係

靈超都背緊單詞， 準備高考

係鏡頭背後都係一班學生
靈超有公司老板幫佢溫

長進94 年仲未大學畢業？？

好似係之前休學一年

咩係毛概 同掛科

佢地讀緊大學？
演藝嗰啲？

毛概應該係probability啲朋友？ 唔肯定
掛科咪炒左

啱啱google完，毛概=毛澤東思想和中國特色社會主義理論體系概論
邊個會想背依d野

超仔大可以搵學霸岳同佢補習

慘

毛語錄

下

大陸d大學生真慘

btw, justin係咪仲讀緊高中？
決賽果晚我仲以為徐聖恩放棄一本大學唔讀tim

係農農微博留言見到佢， 同d農粉爭熱評第一

成日痴住兩件台灣仔

睇到佢utube 啲片同微博由無感變反感

4月29係團綜開始定係第二樣野
我見WEIBO官方請左星杰同希侃??

全盛時間既許生可以一日出現幾多次

陸定昊真係好funny

頂 陸定昊仲要用自己啲表情包 笑死

想同陸定昊一齊周圍去mean人

同佢做friend一定笑死

有冇人睇過啲自介片 覺得呢兩個好好笑

一個月

咁耐
不過到時完sem了 得閒追

兩個高人氣嘛

佢第一集出場農農同佢打招呼佢好似無黎佢 跟住見淨翻啲位都高排名費是坐 跟住先9翻去農農隔離坐 扮friend 屌好噁心啊

做閨蜜好正

屌真係笑死 掛科唔緊要啦 專心做idol啦

本身許係台灣網紅個d 又上大學生了沒 又上誤百
一開始農農係台灣唔算特別紅 頂多算係自己高中d出下名既人咁 點知而家農紅佢咁多

係見到冇晒位先返落去咋

屌差唔多啦

聽講今日九人會係機場亮相

之前fire walking係車到模仿其他人, 農農扮許都feel到許好扮野， 男人老狗懶可愛果d

佢同張灝一樣咁mk

張灝又矮又mk

個配音把聲好難聽 點解大陸劇咁鍾意配音

冷彥俊頭先係香港機場

吓！！！！！！點解嘅
佢嚟咗香港？？

唔知點解得佢一個

我都唔明
坤坤自己把聲好聽好多囉

應該係去美國訓練

點解會嚟咗HK

估計係佢去咗廣州睇媽媽，之後就係香港出發去美國

完全唔知點黎香港 好想見

啲fans好勁 會知佢喺HK機場

點解佢地會知
不過就算我知都應該唔會特登去睇

之前特登google過點解要配音
話係現場收音唔好、有啲演員講野唔清楚或者講錯台詞，而之後唔得閒搵返佢錄音

但點解得大陸先係咁 咁on9

係
有時諗住睇下，一聽係配音就不了

原來胡巴變魔術咁勁

到底佢有咩係唔識既

這些機會

俊同fans講廣東話

傳緊范丞丞上跑男
其他成員都有機會上

李榮浩點睇

所以係去美國定韓國

李榮浩差啲就愛上咗justin

韓國轉機去美國

睇唔到

原本果段應該係del咗

點解佢會識講

係廣州讀書
上網有佢唱你瞞我瞞既片

LA都要轉機？
香港有直航呀

有聽過

對白鞋係偶練第三份fans送既禮物嚟
聽閒佢第一份禮物 耳機 都有帶住喺身邊

原來最矮既長胖都有176嫁

長胖
見到男朋友仔笑得咁開心

其他人太高

笑得好sweet

佢同小鬼都估唔到有175以上

有冇人有backup林彥俊講廣東話 又無左啦

男朋友
gay

但長胖真係好可愛

點解要del咗農農同俊
覺得長進上跑男可能會幾好笑

「係呢度咩？好尷尬」

唔該晒

農農又會食蘋果咁得意

9%今日先有官博

講廣東話把聲唔同講普通話把聲

我俊好暖

甜蜜蜜

農農過來拆散長得俊cp

好可愛

愈睇愈gay

長胖好貼心 驚俊俊走失

有喺tst出現過？？ 仲食雪糕
以為佢廣州直接去HK機場

Sweet

坤音5月有見面會， 同會出專輯， 加油坤音四子， 加油didi

佢唔洗換衫

好快手

Sorry唔好屌我 但係著紅褲企係tst鬧市中即刻有陣大陸味

我都唔識欣賞佢條紅褲
仲要帶住條鏈

仲要企係廣東道

好似得佢自己一個人？
食咗兩個雪糕

條鏈之後已經除左 啲fans話佢係咪睇到有人講佢條鏈所以除

佢企係旺角都未必覺佢係蝗 咁既look企係廣東道真係出晒事

條褲好似偶練之前已經着緊
去到美國買多啲衫啦

我想講個MCM袋都係大陸人標記

又要po下我牆頭彬彬
今日返北京 又係機場開簽名會
仲怕fans熱幫fans撥扇
仲有求必應瘋狂講廣東話
見好多中飯話佢普通話講得咁標準估唔到佢識講廣東話
自從彬彬戴眼鏡同講廣東話之後瘋狂漲粉
早啲戴眼鏡可能排名會再高啲
呢條微博成3千幾轉發痴線

有時真係唔多理解大陸人著衫風格
例如呢套話個袋係幫成個look加重點 我覺得好mk勁土豪

我真係接受唔到

係
佢地最興着哂啲名牌上身 仲要係大大個logo驚死人唔知 好多大陸人着名牌係着柒人個brand

反而王子異私服雖然都名牌 但低調好多 係真係着得型

仲有諗起上次大田表演turn down for what個造型 無啦啦前面有個袋 做乜事
王子異巴比龍個look又係無啦啦有個斜咩袋 勁似花園街小販

自膠
唔係講緊你呢個王子異look 係最初機場個look

我覺得呢類look都好重大陸味
韓星係咪都係咁打扮？

之前尤長靖學張藝興sip恤衫淨係sip一邊 佢地話張藝興咁著好型
我個下睇到黑人問號樣

林彦俊呢個look最好睇
但唔知係咪佢自己襯

影相就得囉 平時出街都係咁會俾人以為衣衫不整

Goyard都唔算好鍠味

帶眼鏡真係幾靚仔

比fans發現佢用自己張相做手機wallpaper

農農手腳好長

唔係話佢成日照鏡咩 佢咁自戀唔出奇

LA接機啲fans

Jed

大笑左

好多人接機

一睇仲以為佢攔住個sec q
好高呀！！！！

俊俊點解咁靚仔

這些機會... 點解唔係我撞到佢

不過佢個look真係
如果我唔識佢 一定心諗嗰條茂利肯定係中國人啦著到咁on9

好sexy 呢啲衫明星/model先會著到咁

佢地已經出左機場
王子異同林彦俊極速上咗巴士
小鬼就狂奔

running man 咩

唔明洗衫同食橙

去到LA都有fans

想攬住佢

靠顏值支撐
清爽啲唔好咩

咁著咪幾好睇

一開微博就見到佢上一分鐘po咗野

btw 乜鬼野Evanism

咁樣睇又ok 深色啲

好唔順口
叫海獅/橘x咪仲好 又易記

我覺得之前銀色好睇啲 下面嗰張有點柒... 唔好化到個眼線咁得唔得...

果然個個人口味唔同
我唔鍾意佢銀髮

D fans係到笑緊自拍唔好睇

佢自拍好多都好柒 就算香蕉個陣都係咁
佢搵人幫佢拍算啦

叫長進教下佢

農農都更新咗

長胖唔知有冇用美圖秀秀瘦面呢
佢啲自拍成日影到自己好瘦

角度問題

除左微博仲有咩大陸app追到佢地動態其實

小紅書？

佢無乜肌肉咁著唔好睇

朱星杰好慘 個個出黎都直播訪問影雜誌出團綜 佢就零曝光

豆瓣 但係你要接受到每5個post一個係diss林彥俊

佢真係好可惜 參加咁多次節目都出唔到道
遲下係咪等小鬼番黎成團出道？

原來俊俊英文名叫Evan
我仲心諗乜鳩evanism

原來創造101仲有陳芳語同許靖韻

我LA 啲相用twi 搵 不過要打英文名

陳芳語應該出硬道

其實佢唔係已經出左道咩 偶練都用左佢首愛你

唔知有冇snh48 d人呢

我覺得已經出左道而且有一定知名度參加呢啲選秀節目 對其他真係練習生唔公平

好似仲有宇宙少女既人

啱啱睇到 唔知想點咁

分分鐘有機會同宇少爭c

唔計呀蕭 另外兩個大陸人都去參加好似 不過唔多認得

有個係之前quit 左嘅

林彥俊喺香港機場講廣東話條片真係好撚正..
愈黎愈鍾意佢真係!!!! 好正呀!!

個名好鳩

就係呢點搞到我有啲唔想睇
偶練都有出過道既人 但人地真係唔紅
宇宙少女同陳芳語都有一定既fans 都唔係同一跳起跑線

首歌好麻麻
仲有件衫上半身好怪

Jeffrey 520 上海有見面會

就係 有啲本身係大陸/台灣就有人氣或者出過碟 新人完全比人屌打

Produce101 隊NU'EST都係啦

陳芳語淨係紅愛你一首歌
之後就唔知去咗邊

感覺上創造101 d女仔都幾大下

其實Ei Ei都幾好聽

有一堆25歲以上既

勁多95 96以上
Popu lady都走黎搵食
依隊野係我中學睇台綜嗰陣已經係到 依家都就u grad

Btw 宇少美岐靚過宣儀好多喎

Ei Ei起碼洗腦
呢首唔三唔四

對我黎講25 以上係結婚age

唔認得
想睇sunshine多d

楊菊花: 28歲是唔岩出道

Sunshine c位出道

宣儀好似朱晨麗
美山支好似男人

依家個節目似the unit多d

我仲以為香港既shin會去參加創造101

估唔到會係許靖韻去

Shin 點解唔參加
勁大機會
但佢個間ulash 係莊冬昕開

莊冬昕
佢參加分分鐘有得top2出道

睇到呢條片笑咗

係囉好似justin同朱仙子咁都入咗top9啦

Cindy係巨C

佢去我都投佢呀 其實佢唔差

shin參加過韓版101 一定有話題同鏡頭
佢唔去真係蝕

佢去韓國既表現真係唔失禮
評級有B好勁

仲有楊菊花個選秀

啲女仔名我一個都唔識

好唔鍾意吳宣儀 硬係覺得佢同程瀟係面和心不和

唱愛你既陳芳語都唔識？

原來有咁既意思

真心咩

應該比較多人識既就真係得佢一個
Btw雖然買左版權但依個節目真係流流地 衫柒妝柒歌柒 到依家連官網都未有

其實應該係d人FF

D錢拎晒去買版權

點解樂華d女好似差唔多樣

識首歌唔識個人

好似話中國有嘻哈個yamy都有參加

仲有舞台啲燈光 差啲以為佢停電
偶練打燈仲好過佢

陳芳語同農農同一間公司？
明明又靚又唱得，公司唔捧，搞到要參加呢d節目真係慘

我都覺得係啲人FF
咁啱係一半姐

唔係呀？
陳芳語係環球

點解話陳芳語一定TOP9???
咁WJSN個兩個都得啦??
其實呢個節目會有幾多個人出道

原來係之前入過黑人公司，而家轉咗

應該係11？跟返韓版

轉咗之後個形象好似都唔同哂 幾正咁

yamy

WJSN實霸兩個位

佢3 個都有知名度 一定着數啲
參考蔡徐坤 justin 朱正廷 范丞丞

去左韓國年幾兩年
實力吊打全部人

呢句岩 佢之前其他碟啲舞都幾唔錯

其實點解偶練唔學韓版整11個出道位

陳芳語啲live都ok嫁，仲有佢學過跳舞

我以為偶練鏡頭已經好垃圾 點知低處未算低 低炒咩玩法

佢好似之前係jyp練習生

咁贏曬 btw佢今年嗰首 再愛我一天 幾好聽

超眼細果個？

好痴線賣電話號碼 仲要係真

痴線咪鬼搞人地啦
佢地又咁好唔cut線嘅

屌 點解會有

比朋友出賣掛

屌頭先見到鄭鋭彬有條片講廣東話 好9正啊

岩岩重見到有人走去同范丞丞講話想同佢約炮 佢未成年嫁大佬

好變態
好快就追車偷底褲樣樣齊

之前有絲打問點解d fans知佢地行程
微博上成日有人賣佢地既航班資料

大陸人d職業道德係零

彬彬 越黎越鍾意佢
真心覺得佢算靚仔 又有實力

其實我唔明點解佢地啲fans要各自改粉絲名
好似唯飯多過團飯咁

屌 呢個真係太過份

放心
無幾耐實轉哂電話

係咪講新年祝賀語個段？

好撚慘
今日見fans LA接機已經覺佢地好可憐
啲人送花係扔過去 嚇到林彦俊呆咗
然後啲人又摸范丞丞 搞到啲fans要大叫 不要摸范丞丞
小鬼為咁避fans狂奔
佢地都係正式出道一個星期都冇 咁樣真係嚇親佢地

韓國個啲咪又係

應援色都係各自改
大陸邊有團飯

私生飯

有無人可以一齊嗑權貴

紅到la 真係睇唔出
係咪華人留學生

有啲係
但我喺twi見都多外國人 泰文又有 法文又有

唔好講101 啦
講返我地啲仔

412 幾有意思

其實純粹咁岩

希望愈黎愈多人同我一樣鍾意彬彬
今晚直播佢唱左愛與誠 好正
同唱普通話歌果陣又另一個feel

不斷loop小半

啲fans話如果專登就係心思 唔係就係緣分

唱廣東話真係好有親切感
其實佢好似同農農坤坤都幾熟，但就係無鏡頭

Fans開心就好

ff too much

佢個陣好似係A班？

熟呀 其實佢同好多人都好熟
佢同聽聽我說的吧組既都好熟
fans叫佢地做小一班

「大家喜歡的人都是他喜歡的」
好善良

農農微博d fans叫佢係大陸考藝考的大學

許生老是常出現 仲要俾林彦俊取消follow

其實佢宜家仲有需要考大學咩

Youtube清晰版再睇一次
服裝唔得
鏡頭唔得
首歌唔得
燈光唔得

啲燈光拍得住tbb 仲差過偶練

佢真係日日都出現

覺得黑人唔會將佢長期放係大陸

好撚似大陸啲低成本相睇節目咁

彬彬真係好鍾意唱廣東歌

好串

套衫可以再樣衰啲

但大陸fans又講得幾岩 唔通真係放佢係台灣跑綜藝定拍偶像劇咩
大陸市場係比較大

未睇哂成個直播 原來仲唱左朴孝信首野生花
連韓文都唱得咁好 不愧為學霸

買左版權都搞到咁差
岩岩睇左部分PR片
影到啲練生習個嘴好恐怖
我諗呢個節目都係宣儀美岐同kimberley吊打一眾練習生
最後top11一定有佢地份

我覺得個宿舍應該住落好唔舒服 啲色太鮮

其實放大陸都係跑綜藝 不過大陸接觸面廣啲 放台灣就真係得台灣市場

啲錢用撚晒落去起宿舍到

寧願佢比錢做好啲服裝化妝鏡頭

男仔都對佢地完全冇興趣 唔想睇一班整容樣同心機婊 不過聽聞創作導師有林宥嘉 如果佢係偶練咪好

呢個真係on 9
放落舞台效果仲好啦 觀眾鬼睇佢地個宿舍

好多個個下巴都尖到可以挫死人
一係就整到大陸網紅樣
shin去起碼認到佢先

雖然覺得佢都係砲灰多 但香港人點都支持下啦
(打氣片有陳偉庭 但應該幫助不大 )

本身追星既就係女多過男
女版好難紅過男版

支持佢係大陸搵食
而家台灣既娛樂圈都唔好得香港幾多

普通話唔太好

估計林彥俊內心wtf咗

姐係佢地講晒

如果佢遲一個月出道都未必有呢個名

林彦俊心諗： 呢條友好撚煩 unfollow佢先

好多台灣同大陸人去佢ig問佢

差唔多時間post 但俊俊得好少like

上班圖
朱正廷個手袋想點

唔好揭人傷心事啦

on99 自己秒自己 笑左出黎

佢每一日都係不斷重覆loop偶練
幾時貼哂啲圖

呢個認唔到 范丞丞？
個look勁蝗

原來係justin

肥仔仲飲汽水

個Gucci髮帶好似啱啱扭親頸要固定果舊野

佢地唔係節目之後真係成班好蝗的大陸人咁款

下我見到俊而家個post有12萬like

Feel到佢見到其他fd入咗top9好酸

justin? 佢有件咁嘅褸

仲問人點減肥

屌
On99

到底長靖可唔可以管理下自己私服

一開始仲唔同農農坐
其實佢都小慘 野火完全冇幫佢接job 唯有靠自己on9地經營

抵啦

6蚊個

係wor 原來按入去先update

電車男

我坤

簡體好大陣7味

朱星杰fans好癲 做埋垃圾公司果份

買蔡徐坤 Jeffrey

每天都要看到許生才能安心

個農字繁體同簡體真係兩個級數黎

佢係咪有精神病

3個pick justin 長進 林彥俊都入曬

笑死我 坤音四子不斷拆台

係呀 就係justin嚟

農農 justin同黑衫邊個嚟？

王子異

睇完秦子墨條腿 真係唔好意思食飯 好幼

次次見到秦子墨都諗起佢俾fans踢出group

呢張影得好靚，請問邊度有得download原圖？

上面張相既原po主

i love you

又睇 好可愛啊長胖

我覺得好多韓星都咁上下

得佢同朱正廷成日著gucci
Gucci當睡衣

窮撚表示理解唔到佢地嘅世界

啲look終於正常返

果然係顏值top 1

長胖真係好似電車男
仲要揹住個背囊

好唔習慣星期五冇得睇

今日打扮滿分

偶像有新番update咗

環球影城！正

長胖知唔知著橫條衫會顯肥

係咪第一張齊人合照

佢啲衫真係
唔係格仔就條紋

有video

好肥

長胖隻海棉寶寶咩嚟

水壺
我屋企有小鬼個款

想睇佢地去鬼屋同坐過山車

點解范丞丞唔同咗樣咁 唔認得佢

個boogie影相仲係張張都懶chok咁

我以為果個係justin

佢偶像包袱太重

justin注意返形象

恭喜長胖粉絲破100萬同埋終於換icon

過山車 期待團綜

化妝問題？

佢地個樣笑死我

農農件衫。。。

農農呢幅好似啲迷弟走去攝鏡咁 好q

好期待

我覺得私服黎講幾好睇 但係上節目可能差啲
其實佢好岩呢種風格 可能我粉絲濾鏡比較厚

覺得知乎呢篇文講得幾好

其實右邊好睇啲

農農著衫已經最冇蝗味 真係係台灣會見到d男仔咁著

就來同海綿寶寶一樣咁肥

成個波咁

一見到笑咗出聲

請教下長胖點解成日自拍可以拍到自己咁瘦
乖 係時候面對現實

長胖好似多咗同小鬼interaction

俊俊施魔法

已經瘦在好多 年紀大 新陳代謝冇啲後生好 真係要食小d

俊： 變瘦！

長胖： 不可能！

見到有段片係佢拎住支捧變魔術比朱正廷拉走咗

邊度有？ 我淨係見到相

我好似岩岩貼錯link

肥仔呢件原來係古著 18000yen 啫係成千蚊 因為價錢令到佢好睇左少少 雖然都係唔好睇

p到蛇精樣

係咪p圖app?

成個樣唔同咗 btw 佢飲長胖水樽

應該係普通iPhone camera

髮型？

尋日呢張又冇乜點變

坤坤終於更新fb

肥仔同死𡃁仔

Jeffrey好可愛

蠢Jeffrey

坤音四子直播 !!

卜凡呢個西裝look好似靚仔咗

星期五睇左 個主持勁尷尬

依家唔敢開bc221微博 個個都係度嘈

好想做佢手入面嗰隻雞脾

小鬼今日個look咩事

朱同范

其實有冇人想開telegram group傾
我知道呢度唔係個個都鍾意林彦俊 唔想成日好似佢洗板咁

好似堆草

如果其他人唔介意成日睇到林既野咪繼續係到傾
開咗telegram呢到就會無咁多人

綠帽

agger 喺度傾啦 唔想變咗小圈子

D fans好有錢

真係燒錢

一開頭Jeffery好搞笑
小叮噹 佢真係好蠢

小尤update咗ig story食燒肉

說好的減肥呢

啲肉好多油

今日咁著都唔錯
但睇片佢牛仔褲條黑色粗皮帶好大陸味

佢輪廓好靚

佢敢唔敢up去微博

Jeffrey真係愈睇愈可愛 好呆

咁好啦 照喺度傾

MC jin笑死我

佢套衫其實係打wargame 果啲

唔好走
係呢到推爆佢

低b仔

坤農俊三個扮頒獎禮現場

到底碌棍係做乜

變走長進d肥肉

佢好似仲有一張話王子異似marker

佢係咪要講到下年

Loop到2046

終於

其他練習生都向前走緊
佢唔好再成日懷緬過去啦

小鬼第一張圖想點

話說上面果張應該係官方站位

跟名次排

笑L死

連關注次序都要跟排名
可能係怕咗大陸班癡線fans

以後長進都要企bro隔離？

屌 長胖越睇越細粒

完全唔同畫風

明明佢都唔係矮 係其他人太高
不過都好呀 子異幫佢擋下啲肥肉 顯瘦

聽講係官方ig

全員平均身高181.x
農農同justin仲要發育緊

王子異真係好on9

你覺得佢係真on9 定搞笑

明明睇返頭幾期佢唔係咁 係有啲單純同 戇直

我覺得佢真心膠
連愛奇藝官博都抽佢水

真on9

樹

官方第一次發既九人照係咁比fans恥笑

屌
影到大鄉里出城咁

擺到明個個request follow都比㗎啦
點解仲要較private

長進真係要減 塊面圓到成個波咁

完全無p圖

冇睇偶練既人真係會覺得佢地好鬼娘 (雖然真係娘)

其實我覺得已經男人過好多韓團
好多時都係化妝打扮令到佢地娘

唔好再化啲橘紅色核撚突眼影please

之前係public喎 最近先較private

我request咗但仲未approve

仲有呢個唔係官方？？
但朱同范同follow左 好亂

長胖好得意

fcc黑髮好樣左 發覺係咪啲仔黑髮都會好睇

林彥俊我覺得淺髮色好睇啲

小鬼套衫好炒車

杰哥

不過佢本身皮膚黑
要化白d先岩淺色頭

同樹撞色笑鬼死

呃晒所有人

笑死 boogie洗唔洗秒秒鐘都chok住
長胖好肉小學雞去旅行

笑撚死

逼到班fans癲撚咗

萬能key

笑到痴線 bro

長進好可憐
正常身高企係佢地隔離變咗矮仔

下次影團體照可唔可以統一返d手勢
佢個bro手勢真心柒

柒到盡頭便是型
唔柒我地邊有得笑

原來坤坤有182
一路以為佢都係唔高

微轉張團體照已經有二百幾萬轉發
大家等咗成個星期

話晒靠樣搵食 好心第一張官方相就影靚啲啦
用部靚啲嘅相機影都唔會影到咁啦

btw俊俊真心係全部人入面最靚仔

見到長胖真係笑左出黎，影到攝鏡咁

同埋呢個排位唔太好睇
最後小鬼同長胖好似小矮人咁，放喺中間再延伸出去高既好似好啲

屌那星一入post見到依張笑撚死我
洗唔洗咁chok

無辦法 班fans太癲
之前九張圖跟名次順序排 蔡冇喺中間 已經被fans鬧爆
今次唔跟名次又俾人話架啦

呢張我望咗十秒先望到 笑撚死

全部江湖手

好搞笑

屌

每日一許生

你睇下我啱啱張圖 統一咗啦

個耳機係fans送

我覺得隊內顏值top 3係坤 俊 朱

唔係普通iphone耳機咩
愛奇藝fans送既應該係耳罩headphone?

無法理解呢身衣著
講真朱樣同身型都唔差 試下行型格風應該都好睇 點解要咁着

呢個係朱？
我以為係小鬼

真柒 carry不起

今朝一開INS就見到俊俊

呢套

笑死

呢啲簡簡單單最好睇

影張團體照都咁多笑點
有d擔心遲d出新歌會點
求求佢搵個好d既造型師

又bro
屌 成團好似中撚咗毒咁 一日到黑hey bro

你係咪對愛奇藝有乜誤解
之前偶練啲化妝造型就冇一次好過
佢地唔自己搞都仲有機會既

bro其實都幾好笑

諗起卜凡每次都著鵰

影到好瘦

笑撚左

究竟呢張團體照可以玩幾耐

人地BOOGIE佢bro得咁認真 班友仔拎黎笑

In 許生 we 7

好記得佢話覺得咁樣好型
仲話個手勢係特登整到好似好難咁

我覺得佢真係好中二

點解去到邊都係許生

本身對佢冇乜感覺，不過佢咁搞有啲煩膠

反差萌
希望佢上多啲綜藝

我都覺 本身都幾鍾意睇佢跳舞

mc jin尋日已經笑佢 b double o g i e

農農已經唔覆佢
林彦俊都unfollow埋佢

嗚啊 等到啦

樓主要準備開新post啦

係咪要加返果張土味九人合照

如果再加埋統一BOOGIE手勢果幅就正

post多次俾樓主

可以點覆佢

屌呢張究竟可以笑幾耐